非分化 我對依場運動有感

前線 唔該冷靜少少
停一停抖一抖先
行到今日係政府連番犯錯
18區開花都做完啦 真係要收收手
今次政府打算用新聞攻勢去突顯公義問題
你出得黎示威一定阻到人 無得唔認
停一停手 要再組織過文宣先
家下政府唔係面對五大訴求咁簡單，仲有一場金融危機殺緊身。
同埋黎緊千億基建進貢問題，黎緊好多仗打
仲有義士未被釋放，在此之前，大家真係要冷靜先，要諗清楚動員左乜，要做乜。
唔好忘記，今次好多錢係打工仔捐出黎，佢地未必出力，但係有心出錢。真係有誠意架。唔好無視。

停一停，留返力氣聲援義士。圍狗屋係一時之快，但動搖唔到政府

罷工係可行，但係要比多d時間我地組織籌備。 運動開始就無得返轉頭，大家都明，中產明，大家都明。
你見到老中青幼都出黎既時候，大家都知依個政府唔掂。但唔好亂黎。停一星期，諗清楚，有咩行動係可以針對政府，唔係針對市民，同黑社會清算唔到我地做，畢竟我地唔係執法機構。我地做到既係爭取公平公正既警隊，有人係要被問責。
我地需要正視貪腐問題，我地要大義

Be humble be calm be united

唔好同藍絲打交，佢地係香港人，有唔同立場同言語解決，唔好用拳頭。
拳頭留返比班狗，比暴徒。

仲有，前線真係有被第三方勢力滲透左。真係要諗下鬼既問題。

最後最緊要，黃絲們唔好忘記立場 唔好忘記612、星火 記得盡力捐款。謝謝

記得做乜都真係要有大義

毛魔就係有大義先強勢

習打貪都係為道德高地

唔好睇少大義

政府失信於民就搞到焦頭爛額，今次輪到抗爭一方點處理危機。係到我地受考驗

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

唔係講緊克制定暴力
我無否定激進式示威
而係要regroup 你明唔明？

Push

推

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

由於社運人士重視的是「自我變革」，在與警察衝突中感受「真實地存在」的主體感。對於一般老百姓是否支持不屑一顧，這也埋下社運失去主流社會支持的致命下場。

Yes
真係要停一停 諗一諗
以退為進 政府用岩左 我地都可以架

真係要冷靜面對

比少少時間大家休息